有無人今日入完282咸到宜家

咸 從來唔係因為輸錢 係見到手足咁齊心合力用股市抗爭而感動咸到仆街的淚水
我地買嘅唔係股票 係義氣

CCToy開d情緒勒索Post，就氹到班黃絲放低一皮幾千，高位接火棒俾班藍屍散貨賺錢。

黃絲錢真係易呃…

1.9接撚左屌你老母還我血汁錢

有黃絲賺成5百萬 點睇

好心你真係為手足好就唔好計較個少少錢

我荷包輸錢牙有冇手足損比我

大黃食細黃，細黃心惶惶。

你意志唔夠堅定

你資深藍絲唔抵可憐啦